屌你個風廢既 等我打個飛機 射散個風眼

星期一照常番工啦撚樣s

lm